# tp2_web

jeu de taquin 

Le jeu du taquin a été conçu en exploitant la manipulation de la structure DOM pour déplacer les images. Le jeux est composé de “divs” afficher avec “inline-grid”, chaque div contient une image qui peut être transféré vers un autre div, si celui-ci est vide.

j’ai trouvé une algorithme qui vérifie que le brassage du puzzle est toujours solvable pour un brassage aléatoire. Le lien est en commentaire dans la fonction “resolvable”.

Le jeu marche seulement sur Chrome
http://ec2-35-182-249-9.ca-central-1.compute.amazonaws.com/Tp2.xhtml